中銀唔可以開2個戶口

幾時開始㗎？
港幣戶口只可以開1個
hsbc得㗎喎
🤔🤔🤔